覺唔覺今616今晚警力部署本身係政府個局？

點解警民仇恨加深左，對比返69今次班警犬人手部署咁稀疏。今日隊頭到左，添華 添美 龍和，咁多個鐘都係得小犬三兩隻守住...尤其是添華道特首辦閘外，入夜後屌到拆天都無增援。立會雖然係到hallelujah to the lord，但都成千人係到。

似想扮係放軟態度！
但千萬唔好中計！！！！

似係等你衝，再入曬你數。

推

半年喇